NBA to suspend season following Wednesday's games

NBA to suspend season following Wednesday's games
Official release
Mar 11, 2020 9:37 PM ET

NEW YORK -- The NBA announced that a player on the Utah Jazz has preliminarily tested positive for COVID-19. The test result was reported shortly prior to the tip-off of tonight’s game between the Jazz and Oklahoma City Thunder at Chesapeake Energy Arena. At that time, tonight’s game was canceled. The affected player was not in the arena.

NEW YORK -- The NBA announced that a player on the Utah Jazz has preliminarily tested positive for COVID-19. The test result was reported shortly prior to the tip-off of tonight’s game between the Jazz and Oklahoma City Thunder at Chesapeake Energy Arena. At that time, tonight’s game was canceled. The affected player was not in the arena.

The NBA is suspending game play following the conclusion of tonight’s schedule of games until further notice. The NBA will use this hiatus to determine next steps for moving forward in regard to the coronavirus pandemic.

NBA

當當年罷工一樣處理

買咗nba 點算

會點處理？

嗰季好似剩係打咗48場

就算例行賽就咁完季後賽都打唔到，當年無前半段但係有後半段

唔止支那冇NBA睇, 而加支那仲攬炒美帝連NBA都冇得睇

仲唔感謝党

湯漢斯中招 唔怪之得停

正確，無得比較

我諗今季直接當完咗

遲早足波都會俾武漢肺炎搞到停賽，到時乜波都舞得睇